其實爺爺嫲嫲笑起上嚟 真係好正

有時同阿嫲傾計傾埋啲低能野
哄到佢笑 仲要係發自內心嘅笑
個心就會好暖 好甜 返工嘅煩惱就一掃而空
呢種感覺真係正到加零一

第一個留言好重要⋯⋯

不過樓主做咩喺創意台開呢啲post